黎到2017年仲講埋凶宅呢d咁on9迷信既野，係咪得中國人先會有？

最on9既係連銀行都陪班迷信撚一齊癲
凶宅唔批按揭，但又唔公佈佢地條凶宅list
就算唔驚都冇得住

有錢買樓，我當至少一半係高學歷啦
銀行高層更唔使講，肯定至少名牌大學出黎啦
屌你一個二個讀咁多書，走去驚一樣毫無科學根據既野，仲影響埋本身唔迷信既人
呢d真係支那流傳落黎既劣質文化
鬼佬根本冇呢種概念亦唔會驚

銀行唔係迷信
而係凶宅冇人買或難賣就自然唔借錢比你

同層有凶宅不能上會 夫婦置業夢碎失45萬

on9

鬼佬都有haunted house 啦

小學仲未開學？

點解要因為一部分人迷信唔買而影響其他唔驚又肯買既人?

弱智既人先會去迷信。人死如燈滅，唔會有前世後世。死左就係死左。信神鬼怪果d 根本就係怕死，所以成日話見到鬼果d 多數吹水，淨翻唔係吹水果d就一定係思覺失調

有人唔俾你現兜兜拎CASH去買咩, 銀行老奉實要借錢俾你?

華人就係咁迷信咁 on9
你睇下呢度有幾多人信星座呢啲 on9野

銀行就係最唔迷信個個
佢都係睇個市姐
個市咁on9點俾信心佢幫你按?

鬼佬果隻叫Stigmatized property
同埋外國銀行唔會因為Stigmatized property而唔借錢比你

美國中文網據ABC新聞報道：害怕買到曾經發生過謀殺或自殺的房屋嗎？現在美國出現了一個新型房地産網站： ，它可以為你查詢這套房屋的死亡歷史。

Died In House是康得利（Roy Condrey）首先提出來的想法，他的靈感來源於他的一個租客向他抱怨房子鬧鬼。康得利在網上搜索了是否有人曾在這個地址死亡，然而沒有任何線索。他又查詢了郡裏的文件，也沒有任何提示。

康得利表示在他的網站面世之前，美國沒有“一站式購物”的服務來查詢是否有人在給定的地址裏死亡、自殺或被殺。Died In House使用專門的演算法處理系統，數據來源於新聞報道、房地産記錄或者訃告。顧客可支付11.99美元來得到有關“誰曾在這裡死亡”、“什麼時候”、“死因是什麼”等問題的報告。報告也會報道該住宅先前居民的“生死情況”（Vitality Status）。

康得利説，無論是房屋賣家還是經紀商都沒有法定義務透露房屋的死亡歷史，而這些資訊將嚴重影響房屋價值。

康得利的網站于7月正式運作，而到了十月網站已不堪重負：有超過61,000的獨立訪問量。現在每月的獨立訪問量超過73萬。康得利將此歸功於萬聖節的宣傳。

著名的“末日預測者”Randall Bell曾估計過，房屋內如果有人曾死於暴力，房屋價值將下跌25%，而出售週期將延長50%

如果房屋內曾發生大屠殺，將重創商業房産的價值。不過商業房産的價值恢復時間比住宅房産快。

鬼佬十套鬼片9套講搬左入凶宅比鬼搞
大把屋因爲死過人無人要

[url]（七月十四）自從互聯網興起，鬼古、城市怪談近乎絕蹟

咁冇乜人肯買間屋的確係唔值錢 冇話迷唔迷信

唔知咪撚仆出柒啦
唔通鬼佬唔撚信星座塔羅咩

原諒樓主件智障仔

就算係影響，都係有好有壞，好影響咪平左囉

無人買既野自然就會平, 樓主咁簡單市場道理都唔明
銀行係因為驚跌價而唔做按揭, 根本唔關迷唔迷信事
你有本事就拎現金去買囉, 有人阻你咩